卡數條撚樣買左幾多屈仔反cup

拉撚到咁樣擺明送分

利記名宿黎

假到仆晒街 呢球